# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Atenção ###
Problemas estranhos de compilação e de difícil análise ocorrem quando utilizamos o Enhanced Firmware. Muitas das funções geram na compilação sem deixar claro o que ocorre.  

Para corrigigr no Bricxcc: preferencias -> compilador -> ADICIONAR "-EF" em 'Swicthes'
